入境處人員請進

政府唔封關 就請你地罷工 救自己一命 救香港人一命

救香港人亦都係救自己。
Same as 黑警。

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

封關要問狗唔係問入境

連衛生署都大權力過入境

直接罷工啦 無人開工睇佢點入境